屌點解我整蛋糕會整成咁

第一個

第二個

第三個

好痛苦 整左成朝

好玩唔玩玩屎

第二個係做乜事

請我食

我整完第一個之後
我fd話其實唔使用錫紙包住

想問下食唔食得

唔用圓形模？

不如你整到一粒當餅食！

爆咗？
搵啲野裝飾吓，味道應該唔錯的，
我相信收到嗰個會好開心。

朱古力蛋糕黎講算唔錯
幾上色

我覺得好靚喎，蛋糕都唔一定係圓既...
加啲眼耳口鼻，變成可愛卡通人物

有時啲天份呢家野唔係人人有

整細細舊囉

可以將第二個變成食鬼

第二個做乜事

放下屠刀 施主

點做到
其實樣唔係重點 好食同心意最緊要
可以拎個細模cut返完整嘅蛋糕落嚟
再放d cream or mousse落去
再簡單d 加朱古力漿淋面都得 朱古力漿用朱古力同糖漿就做到

你用D靚模啦

我都想問

應該落牛油紙
申報：唔識煮野

不如問下老娘

睇到第二個，笑到差d噴鼻水

Cut翻細佢就ok la

你果個係咪無底mousse 圈嚟……唔係蛋糕模?

小學生都整得好過你

擺明要用錫紙啦 你個圈無底？一係爛
焗到流哂出黎知咩事啦

你個模無底架
用返蛋糕模，蛋白打起要打到反轉碗唔跌落嚟
唔洗包錫紙

心思最重要

買蛋糕模

我望咗陣先睇得明
一開始以為樓主係整蛋糕底再cup個圓形
原來係就咁圓形模漏晒出嚟？

用呢d薄嘅圓形模唔係唔得，但要用牛油紙紮實個底，再倒d麵糊落去，咁焗先唔會漏，先會焗得起
google唔到圖，類似係牛油紙放底，上面放個圓形模，然後突出嘅牛油紙要捲實成個模嘅邊邊，形成一條牛油紙圈圍住個圓模底外圍咁，再倒d麵糊入去焗

你個模無底？

如果唔用既你咪用有底托嗰個囉
你個盤又唔平 啲蛋糕漿咪順住啲隙縫漏出嚟

我食

用牛油紙圍住個模摺成大約咁樣

用正常蛋糕模的話，cut好同模相約size既圓形牛油紙放模底，再加一條長條型牛油紙圍邊就可以
祝下次成功

有機會爐火太猛 同埋蛋糕要落蛋糕模 仲有你個蛋糕打唔起 睇到個蛋糕太實 正常焗完會高少少

Sorry我見到第二個笑左出黎
你整比女朋友？
其實cut反個形出黎
加小小野上去可以併個卡通人物出黎

收手啦樓主

ig女神？

點解會漏到成個焗盤都係

正常個模有底就唔洗錫紙

認真答你~~
1.包得唔實~
2.爐溫過高~

解決方法
1.唔撚害人la!
2.怕唔實就包多層,爐溫慢慢試((個個爐唔同)

梗係唔係啦 係唔係搞笑 唔用錫紙
樓主連份量，分分鐘個模都用錯左
大佬呀，唔好搵自己男/女朋友較飛啦

第2個流晒出來咁

可能太乾 可以隔離放碗水一齊焗

都係睇唔過眼~巴打不如用入爐既紙杯仔整~~7分滿就OK
都係果句LA~起碼有得食~發得樣衰既就飛左個頂加D裝飾~唔食得都睇得丫!!

同埋第一個其實算成功!不過係太早脫模!!
應該成個倒轉佢等佢凍小小先甩模!!咁樣就唔會太塔!!

你肯定係搞粉個時太大力同太耐

原來有第三個~記住加左粉之後就盡快搞到冇粉粒就即落模拍走大空氣就入模!!咁就7成發得起

望到第二個 我笑撚左三分鐘

一睇就知煲燶啦
叫你放水又唔聽
一份三碗水嘛

笑到仆街

我都想整蛋糕送比男朋友
但我都係地獄廚神
其實男仔鐘意收出面買既朱古力
定係親手整既野食

如果你想個蛋糕邊邊位焗出黎靚d,就沿住周圍掃一層牛油，再灑一層朱古力粉，原理就好似心太軟咁，保持返個形狀

如果你想焗得表面平均d，包一層錫紙，再隔水焗，熱力會平均分布。你個蛋糕模當然要係有底

所以咪有忌廉外層做掩飾，或者索性整碎個蛋糕做餡

絲打我撐你
第一眼望到即刻諗起朱古力陣甜味，好想試下
加油啦整多幾次就會似樣架啦個蛋糕

突然拉到樓主ig

加油絲打！

另類自爆

咩事 變自爆
Btw 幾大波

自咩爆 高登時代koei已經貼過自己ac啦

小學雞做埋功課好去訓啦

上舊登一定要識哂所有人咩

用牛油紙圍住個帽啦
D面粉有無跟足比例啊

又一隻